# Основные фазы компилятора.
![alt text](photo/steps_compiler.jpg "Title")
Фазы взяты из книги - Compilers, principles, techniques, and tools

Таким образом, первая фаза компилятора - лексический анализатор.
Алгоритм работы <b>лексического анализатора<b>:
1. Пропуск пробельных символов
2. Обработка чисел
3. Обработка зарезервированных слов и идентификаторов
